影相新手!! 相機一問!

大家好!!
4月就會同女朋友去旅行，咁就想買番部相機影下相。但一入到百老匯，相機款式仲多過我啲精，想問問新手應該買邊部相機玩下?
Budget 4K樓下，純影相同自拍，唔該曬!!!

老實講, 用iphone影, 乜柒都夠啦。真係要影得靚唔係睇你部機, 係睇你個人。

NEX 5 系列
EPL-6/7/8

老老柒柒，我覺得新手買新機、中價機，不如買二手機學習下先。新手揸住部100D同揸住部80D其實咪一鳩樣，重點係你嗰人carry唔到部相機呀

放我部二手Sony a5100比你 連kit鏡

Sony唔啱，呢到都有canon600d with kit

你追吓Post先啦

Eos M3係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美

買最平最輕單反玩下先
明哂影相理論先再諗升級

用手機影算啦
唔好以為比少少錢買部似樣相機就影到人地咁靚，唔識操作隨時影得仲衰過手機，手機APP加下 filter 有時爛相都可呃到人扮大師
如果因為想影到淺景深，得4k不如慳番黎去旅行食左佢好過

未學車先買車

留名學野

你留返部野佢啦好無 放我部NEX6比佢好過